連登開始變返以前咁

可唔可以俾多啲文宣我

我想繼續抗爭落去

講真好難 太多5毛了

我都想，一齊推有用po

係呀
D叫春post又上返晒黎
又多風向po
偏偏就係冇行動po

出嚟抗爭唔係潮流
係一個堅持

咁多人死咗 受傷

黑警唔撚驚我地架啦

我只想光復香港

問題係幾時開始5毛會影響到呢到

推

香港人 加油

缺一不可